唔轉彎抹角啦 提提大家 今晚8:00PM開心速遞有女神林凱恩睇

請大家支持iris BB

邦妮

真係百看不厭

戀愛了

愛上佢了

返緊屋企啦

屌， 今日放工後要返工， 只可以睇重播

睇省港盃 不了

睇愛回家緊要啲啦

仲有幾分鐘

播了播了

今晚香港真係多大事
又有安邦又有省港盃又有港台頒獎音樂會

屌狗啦屌您老母

接客啦 依段時間多客牙

原來唔係騰麗名雞，sorry屌錯

收皮啦 臭雞
阿滕係女神

滕=觸手=淫

你侮辱阿滕 絕交

議事諭事

食屎啦你

青頭仔係重口味d